［學術研究］無意發現呢個first aid有d料 係人都知唔係咁扶啦

有幫過人 有救過人都知有n種方法幫人啦
帶定頭盔先 唔好話分化
應該係學術研究

佢一開始唔係隔離 詳細去大紀元睇

咁樣救人

影衰FA

好學唔學學狗

得一個角度好難講喎，個fa右手一扶起佢已經用個身擋住後面堆狗，嗰陣時個情況咁亂，條片都睇到成地都係pepperball，可能連個當事人都唔知發生咩事。

利申，有意定無意都好，絕對唔同意係咁樣扶

睇真d好似仲逗左一下
真識玩

我都係睇最尾果幾秒先覺得有問題